#. extracted from application/src/main/resources/org/mifos/config/localizedResources/HolidayUIResources.properties, zh/HolidayUIResources_zh_CN.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-18 14:06-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.6.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: 1
msgid "CUSTOM FIELD"
msgstr "自定义栏位"

#: cf.lookUpEntity.entityId
msgid "Custom field:"
msgstr "自定义栏位："

#: cfdef.entityId
msgid "Custom field: "
msgstr "自定义栏位："

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you required permissions and try again.<br><br>"
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。<br><br>"

#: error.holiday.levelNotConfigured
msgid ""
"Cannot create this holiday as the configuration of this level has been "
"modified by another user. Please try creating again or change the holiday "
"type."
msgstr "由于其它用户修改了该层次的配置，因此无法创建假日。请尝试重新创建或修改一下假日类型。"

#: error.holiday.mandatory_field
msgctxt "error.holiday.mandatory_field"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请指定{0}。"

#: errors.fromdateexception
msgid "Holiday can't be added for current date or dates in the past."
msgstr "无法为今天或以前日期添加假日。"

#: errors.holiday.holidaylevelnotconfigured
msgid ""
"The holiday cannot be made active as this holiday level is not configured "
"currently."
msgstr "由于当前该假日的层次尚未配置，因此无法将其标为活动。"

#: errors.holiday.parentinvalid
msgid ""
"The holiday cannot be activated as the parent holiday is not a valid parent "
"now."
msgstr "由于上级假日并非有效，因此该假日无法被激活。"

#: errors.holiday.parentnotactive
msgid "The holiday cannot be activated as the parent holiday is inactive."
msgstr "由于上级假日为非活动状态，因此该假日无法被激活。"

#: errors.holiday.shortname.minlength
msgid "Minimum length for holiday short name is {2} characters."
msgstr "假日简称的最小长度为{2}个字符。"

#: errors.holiday.updationhierarchyfailed
msgid ""
"An unexpected error has occurred during the holiday hierarchy change. Please "
"try again later or contact the system administrator."
msgstr "修改假日层级时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: errors.prefix
msgid "<li>"
msgstr "<li>"

#: errors.suffix
msgid "</li>"
msgstr "</li>"

#: errors.thrudateexception
msgid ""
"Holiday To Date can be either greater than or equal to From Date or left "
"blank."
msgstr "假日的截止日期可以大于或等于起始日期，也可以留空。"

#: exception.framework.DoubleSubmitException
msgid "This action is not permissible."
msgstr "无进行该操作的权限。"

#: exception.framework.fieldConfiguration.mandatory
msgctxt "exception.framework.fieldConfiguration.mandatory"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请指定{0}。"

#: holiday.HolidayFromDate
msgid "From Date"
msgstr "起始日期"

#: holiday.HolidayName
msgid "Holiday Name"
msgstr "假日名称"

#: holiday.HolidayRepaymentRule
msgid "Repayment Rule"
msgstr "还款规则"

#: holiday.HolidayThruDate
msgid "To Date"
msgstr "截止日期"

#: holiday.address.address1.requiredmsg
msgid "Please specify an Holiday address."
msgstr "请指定假日地址。"

#: holiday.address.city.requiredmsg
msgid "Please specify the City."
msgstr "请指定城市。"

#: holiday.address.country.requiredmsg
msgid "Please specify the Country."
msgstr "请指定国家。"

#: holiday.address.postalCode.requiredmsg
msgid "Please specify the Postal code."
msgstr "请填写邮编。"

#: holiday.address.state.requiredmsg
msgid "Please specify the State."
msgstr "请指定省。"

#: holiday.asterisk
msgctxt "holiday.asterisk"
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: holiday.button.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: holiday.button.edit
msgctxt "holiday.button.edit"
msgid "Edit holiday information"
msgstr "编辑假日信息"

#: holiday.button.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: holiday.editTrxn
msgid "Edit Holiday"
msgstr "编辑假日"

#: holiday.error.creationFailed
msgid ""
"An unexpected error has occurred during holiday creation. Please try again "
"later or contact the system administrator."
msgstr "创建假日时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: holiday.error.errorInLoadingMasterData
msgid ""
"The application could not load the holiday hierarchy. Please try again later "
"or contact the system administrator."
msgstr "程序无法读取假日层次。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: holiday.error.getFailed
msgctxt "holiday.error.getFailed"
msgid ""
"An unexpected error has occurred while retrieving the holiday details. "
"Please try again later or contact the system administrator."
msgstr "检索假日详情时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: holiday.error.hasActiveChildern
msgid ""
"The holiday status cannot be updated as the holiday has active sub "
"holiday(s) under it."
msgstr "由于该假日下有活动的次级假日，因此无法更新其状态。"

#: holiday.error.hasActiveHolidayWithThisLevel
msgid ""
"The application cannot change the holiday hierarchy as there are active "
"holidays in the hierarchy."
msgstr "由于该层次下有活动的假日，因此无法修改该假日层次。"

#: holiday.error.hasActivePersonnel
msgid ""
"The holiday status cannot be updated as the holiday has active personnel "
"associated with it."
msgstr "由于该假日下配有活动的人员，因此无法更新其状态。"

#: holiday.error.loadFailed
msgctxt "holiday.error.loadFailed"
msgid ""
"An unexpected error has occurred while retrieving the holiday details. "
"Please try again later or contact the system administrator."
msgstr "检索假日详情时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: holiday.error.updationFailed
msgid ""
"An unexpected error has occurred while changing the holiday details. Please "
"try again later or contact the system administrator."
msgstr "修改假日详情时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: holiday.error.updationHierarchyFailed
msgid ""
"An unexpected error has occurred during the holiday hierarchy change. Please "
"try again later or contact the system administrator. "
msgstr "修改假日层级时发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: holiday.formHolidayType.nameExist
msgid ""
"This Holiday name already exists in the application. Please specify a "
"different name."
msgstr "已存在该假日名称。请填写其它名称。"

#: holiday.formHolidayType.pleaseLelect
msgctxt "holiday.formHolidayType.pleaseLelect"
msgid "Please specify an Holiday type."
msgstr "请指定假日类型。"

#: holiday.formHolidayType.requiredmsg
msgctxt "holiday.formHolidayType.requiredmsg"
msgid "Please specify an Holiday type."
msgstr "请指定假日类型。"

#: holiday.formHolidayType.shortNameExist
msgid ""
"This Holiday short name already exists in the application. Please specify a "
"different name."
msgstr "已存在该假日简称。请填写其它名称。"

#: holiday.formParentHoliday.requiredmsg
msgid "Please specify a Parent holiday. "
msgstr "请指定一个上级假日。"

#: holiday.holidayName.displayname
msgid "Please specify an Holiday name."
msgstr "请填写假日名称。"

#: holiday.holidayName.maskmsg
msgid "Please specify character(s) other than blank space(s)."
msgstr "请填写非空字符。"

#: holiday.holidayShortName
msgid "Holiday short name"
msgstr "假日简称"

#: holiday.holidayType
msgid "Holiday type"
msgstr "假日类型"

#: holiday.labelAddHolidayNow
msgid "Add Holiday"
msgstr "添加假日"

#: holiday.labelAddNew
msgid "Define new"
msgstr "定义新的"

#: holiday.labelAddNewHoliday
msgid "Add a new holiday - "
msgstr "添加新假日－"

#: holiday.labelAddNewHolidayNow
msgid "Add a new holiday"
msgstr "添加新假日"

#: holiday.labelAdditionInformation
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: holiday.labelAddress
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: holiday.labelAddress1
msgid "Address 1:"
msgstr "地址1："

#: holiday.labelAddress2
msgid "Address 2:"
msgstr "地址2："

#: holiday.labelAddress3
msgid "Address 3:"
msgstr "地址3："

#: holiday.labelAreaHoliday
msgid "Area holiday"
msgstr "地区假日"

#: holiday.labelBranchHoliday
msgid "Branch holiday"
msgstr "部门假日"

#: holiday.labelChangeStatus
msgid "Change Status:"
msgstr "修改状态："

#: holiday.labelCheckLevelIncluded
msgid "Check the levels to be included."
msgstr "勾选来包含该等级。"

#: holiday.labelCity
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: holiday.labelCompleteTheFields
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to "
"Admin without submitting information."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: holiday.labelCountry
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: holiday.labelCreatedSuccessfully
msgid "You have successfully added a new holiday"
msgstr "您已成功添加了新假日。"

#: holiday.labelEditHolidayInfo
msgctxt "holiday.labelEditHolidayInfo"
msgid "Edit holiday information"
msgstr "编辑假日信息"

#: holiday.labelEnterHolidayInformation
msgid "Enter holiday information"
msgstr "输入假日信息"

#: holiday.labelFieldsMarkedWithAsterisk
msgctxt "holiday.labelFieldsMarkedWithAsterisk"
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: holiday.labelHeadHoliday
msgid "Head holiday"
msgstr "顶级假日"

#: holiday.labelHolidayAddress
msgid "Holiday address"
msgstr "假日地址"

#: holiday.labelHolidayAssignedNumber
msgid "holiday has been assigned the system ID number:"
msgstr "假日已被分配系统ID号："

#: holiday.labelHolidayCode
msgid "Holiday code:"
msgstr "假日代码："

#: holiday.labelHolidayCreatedInstruction
msgid ""
"You can enter a system ID number into the search box to access center "
"details which <br> also include a center's account and performance data."
msgstr "您可以在搜索框中输入系统ID号来访问行政村详情，以及该行政村包含的行政村账户、性能数据等。"

#: holiday.labelHolidayDetails
msgid "Holiday details "
msgstr "假日详情"

#: holiday.labelHolidayInformation
msgid "Holiday  information"
msgstr "假日信息"

#: holiday.labelHolidayName
msgid "Holiday Name:"
msgstr "假日名称："

#: holiday.labelHolidayShortName
msgid "Holiday short name:"
msgstr "假日简称："

#: holiday.labelHolidayType
msgid "Holiday type:"
msgstr "假日类型："

#: holiday.labelHolidaysForYear
msgid "Holidays for year"
msgstr "一年中的假日"

#: holiday.labelLinkAdmin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: holiday.labelLinkClickHere
msgid "Click here to"
msgstr "点击这里"

#: holiday.labelLinkHolidays
msgid "Holidays"
msgstr "假日"

#: holiday.labelLinkListOrganizationalHolidays
msgid "Below is the list of organization wide holidays."
msgstr "以下是组织范围内的假日列表。"

#: holiday.labelLinkViewHolidays
msgid "View Holidays"
msgstr "查看假日"

#: holiday.labelLinkViewHolidaysOrganizationWide
msgid "Organization Wide"
msgstr "组织范围内"

#: holiday.labelLinkViewOfficeHolidays
msgid "Office Specific Holidays"
msgstr "机构假日"

#: holiday.labelLinkViewOrganizationalHolidays
msgid "Organizational Wide Holidays"
msgstr "组织范围内的假日"

#: holiday.labelMandatoryInstructions
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to "
"Holiday Details Page without submitting information. "
msgstr "请填写以下栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至假期详情页面。"

#: holiday.labelMaxMinLevel
msgid "The holiday hierarchy can have minimum two and maximum five levels"
msgstr "假日层次的级别可以达到最低两级、最高五级。"

#: holiday.labelNo
msgid "No"
msgstr "否"

#: holiday.labelNote
msgid "Note:"
msgstr "注释："

#: holiday.labelNoteInstruction
msgid ""
"The highest and lowest hierarchy levels cannot be removed from the system."
msgstr "无法从系统中删除最高及最低的层级。"

#: holiday.labelParentHoliday
msgid "Parent holiday:"
msgstr "上级假日："

#: holiday.labelPleaseNote
msgid "Please note: "
msgstr "请填写注释："

#: holiday.labelPostalCode
msgid "Postal Code:"
msgstr "邮编："

#: holiday.labelPresent
msgid "present"
msgstr "现有"

#: holiday.labelPreviewHoliday
msgid "Preview Holiday"
msgstr "预览假日"

#: holiday.labelPreviewHolidayInformation
msgid "Preview holiday information"
msgstr "预览假日信息"

#: holiday.labelRegionalHoliday
msgid "Regional holiday"
msgstr "区域假日"

#: holiday.labelReviewAndSubmit
msgid "Review &amp; submit"
msgstr "查看并提交"

#: holiday.labelState
msgid "State:"
msgstr "省："

#: holiday.labelStatus
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: holiday.labelSubRegionalHoliday
msgid "Sub Regional holiday"
msgstr "分区假日"

#: holiday.labelTelephone
msgid "Telephone:"
msgstr "电话："

#: holiday.labelViewHolidayAddNewHoliday
msgid "Click to view"
msgstr "点击查看"

#: holiday.labelViewHolidayDetails
msgid "View holiday details now"
msgstr "立即查看假日详情"

#: holiday.labelViewHolidayHierarchy
msgid "View holiday hierarchy"
msgstr "查看假日层次"

#: holiday.labelViewHolidayInstruction
msgid "Click on an office below to view and add holidays for the office"
msgstr "点击下面的机构来为为该机构查看和添加假日"

#: holiday.mandatory_selectbox
msgid "Please select {0}."
msgstr "请选择{0}。"

#: holiday.mandatory_textbox
msgctxt "holiday.mandatory_textbox"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请指定{0}。"

#: holiday.numberOfMembersPerGroup
msgid "Number of Members per Group"
msgstr "每个组的成员数目"

#: holiday.numberOfMembersPerKendra
msgid "Number of Members per Kendra"
msgstr "Kendra组的成员数目"

#: holiday.parentHoliday
msgid "Parent holiday"
msgstr "上级假日"

#: holiday.shortName.displayname
msgid "Please specify an Holiday short name. "
msgstr "请填写假日简称。"

#: holiday.title
msgid "Mifos"
msgstr "Mifos"
